★Mac也有份！Intel CPU被揭漏洞 修補後速度或減慢5%至30%

[img]
[/img]
Windows及Linux正研究修補漏洞，預計在下個月推出系統軟體更新，將核心記憶體資料隔離，但電腦效能有可能因此下降。Windows及Linux系統在修補漏洞後，電腦速度或減慢約5%至30%。基於保安原因，發展商正研究修補保安漏洞，現時未知漏洞細節，最快要到本月底才會有更多資訊。

漏洞亦影響使用Intel處理器的蘋果64-Bit Mac OS電腦，必需透過軟體更新解決，或是購買沒有這設計缺陷的處理器，但未知Mac目前是否正修補漏洞。

漏洞亦影響使用Intel處理器的蘋果64-Bit Mac OS電腦
漏洞亦影響使用Intel處理器的蘋果64-Bit Mac OS電腦
漏洞亦影響使用Intel處理器的蘋果64-Bit Mac OS電腦
漏洞亦影響使用Intel處理器的蘋果64-Bit Mac OS電腦

盡量避免用支那01source

AMD cpu 時代來臨了

iTDOG

咁用 大公 文滙 cctv....

兩大垃圾 iphone intel

世界要靠 大日本

咁係咪又破例出更新心xp, 7, 8